難題！Poly手足點投票好？

願平安歸隊呀